你地玩乜game減壓

放工返屋企仲係胃痛。唔知點解一上魔獸世界打戰場就舒服曬。

神魔真係唯一係我手機存在超過一年既game
都唔知有咩咁好玩 但就好上癮

mario賽車，攞龜殼車人好爽